其實【革命派】知唔知革命的代價？

利申:唔申啦!好煩!
其實唔係想撩交打，但成日見有人post例如法國呢啲 大型騷亂等，話香港抗爭都無忍用嗰啲，想問下，有冇人知革命要 付出幾多嘢， 失敗幾多次死幾多人？
淨係講梁天琦黃台仰都夠慘啦!

班鍵盤戰士叫人出去啫嘛
又唔係自己出，革命高唔高代價關佢撚事咩

paid off 姐
換世世代代自由喎
睇你覺得值唔值

貪心怕死咪留番個責任比下一代囉
正如上一代咁對我地
留劈蘇州屎比我地呢代

求地球消滅害蟲
要計代價，可能係12億或14億害蟲囉！

呢個不能否定
雖然我個人係和平主義者
但都明白乜嘢係必須的武力!
但…
我出呢個post,唔係否定革命，而係希望大家，唔好人地唔做屌9人，講到好似好容易咁!